毒撚真係唔應該有朋友

分享自己傷心事俾人當笑話講

咪係

冇朋友

屌佢老母

做毒撚條路自己揀既